聽日 1221嘅行動 團火返嚟啦 唔好俾佢停!!快啲入嚟幫我推ok?

2點鐘尖沙咀和你shop

1點鐘銀髮族集會

大家可以1點鐘擺低物資俾銀髮寶寶再去尖沙咀和你shop!!聽日見

1

2

3

4

5

推

6

7

聽日係集中喺尖沙咀？

8

推！！

應該係 我見文宣都係咁寫

9

好

10

11

12

13

14

15

16

17

漏咗元朗呀你

18

毋忘721恐襲

sorry pin咗!!!

幫推

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

今日美林邨跳樓單野有可疑！

sorry漏咗

19

20

點解我次次出行動po都會咁快有monpo9負皮

你地係咪覺得地運動靜咗 解決辦法得一個 就係由你做起 你開始行前多幾步 做多少少 每個覺得運動靜咗嘅人都做多少少 就可以keep返個熱度㗎啦!!係咪好神奇呢~

元朗阿！！

pin返啦sorry!

推！光復香港

21

頂你元朗主線都漏

好！時代革命

元朗見！尖沙咀見！

頂sorry save漏咗屌輕手啲

對唔住

push

下次小心喇

721

推鳩你

我自己係元朗人都唔記得咗

我唔知堅持落去贏唔贏到 但唔堅持就會輸!!!

我由細到大嘅夢想都係做老師 但教師資格已經淪為政治工具 我好心痛 我更加知道香港唔輸得

大家入嚟同我推爆佢!!

[推上熱門]1221 今日最新行動應變

咁8區開花同元朗721 五個月呢

ISquare 附近好多人，果日行過adidas同footlocker好多大陸人

我係喺連登post 過 1500 六區商場 但取消咗

[推上熱門]1221 今日最新行動應變

好!!!!!!!!!!!!! 裝修行動正式啓動

咁所以得返元朗?

詳請去睇入面個post

如果連連登都推唔起嘅行動 個行動必然失敗 所以取消咗多區商場